有冇人試過有條女無端端add你話佢個朋友想開咖啡店你俾啲意見

有冇人知係咩騙案？

冇試過

但你同佢吹下水都冇死嘅

跟住會叫你投資 (鳩估

跟住問你攞點卡開鋪

買點卡投資咖啡店

第一次都好奇傾咗一陣，
但係佢回得太慢，所以放棄咗

唔好應 三幅圖喑示你政治傾向 簡左就冇得返轉頭

直接同佢講 "我撐共產黨"

More details

sell 野多
同你傾計，藉此
推銷賣美容產品，保健產品，健身產品，金融產品，保險產品

你有冇自己join過或like過些創業group，但自己又唔記得左？

兩個fb ac d相同一個人黎 有d post仲要一樣

我認得呢個女
同佢吹過下水
成個過程都唔覺佢sell野
之後傾傾下就無再傾

ME TOO